當走進大社會 奉獻少罵戰多

其實吾明點解好多畢業禮或者grad din吾會唱或者播
啲歌詞好應..

因為吾你老母

戇鳩，有野唔啱就梗屌嫁啦

屌你老母